# Soalnya;

<img src="soal/1.jpg" width="800" height="300">
<img src="soal/2.jpg" width="800" height="300">
<div>
<p>soal 5<br>
Ubahlah data pada table items untuk item dengan nama sumsang b50 harganya (price) menjadi 2500000. Masukkan query pada text jawaban di nomor ke 5.</p>
</div>
